我地一定要贏。。。先對得住死去嘅手足。。

6月開始「反送中」爆發
我只會定義佢為一場「運動」

慢慢地
政府對我地嘅漠視 唔理會
再加埋種種從來無人預計過嘅因素
警察變成黑警 濫暴 濫權 性侵 強姦雞姦輪姦 殺人 棄屍
同時警黑合作

呢場「革命」
已經返唔到轉頭喇

我地無辦法
比返安穩嘅生活一啲為左我地而被捕嘅前線
我地無辦法
比返健康嘅身體一啲為左我地而傷殘嘅手足
我地無辦法
比返條命為左我地而犧牲嘅義士

我地呢一刻可以做嘅
除左為佢地查清楚成件事來龍去脈之外
就係要努力埋佢地果份
我地只有「贏」
先可以
令佢地大大少少嘅犧牲變得有意義
抖夠喇香港人
一齊再努力啦好嗎？
兩個月前我地團火絕對唔可以熄
至少
係贏之前 唔可以熄。

1/50

2/50

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

.